[求助]返PT遇到臭閪主管可以點算？

如題 份工返左4個月左右 做得幾開心下 最近超好人嘅大經理因公司人事調動調左去其他鋪

之後有個好撚黑人僧嘅Full time 港女就咁升左做主管呢個位
平時份人已經乜都煩鳩住晒 乜春都渣正黎做成日chur住啲Pt跑數

以前大經理都未叫我啲班Pt追數 你條臭閪憑咩chur我地呀屌你老母

自己本身知道大經理就走就已經準備辭職唔做
奈何大經理同我講話鋪頭真係唔夠人 叫我唔好辭職住 就算一兩粒鐘都照幫手返 咁既然大經理開到口 我絕對唔會say no 放學之後就即刻趕過黎開一或兩個鐘工然後先返屋企食飯溫書

好啦 之後條傻閪港女以為自己做左主管好撚巴閉咁 係咁屌鳩我有冇心返工 你老母冇心嘅就唔會同你返個一兩個鐘工啦晒時間晒車費啦貪你個八十蚊呀？

點貨點得慢俾人屌話Hea住黎做 無心返工我點得快就坐左你個位啦on9
仲叫我呢幾日都唔使翻工 鋪頭夠人
當我係咩
可以點算？
利申：學生一個 做事比較大意 但已經盡力去做

叫佢唔好食咁多大蒜 蔥 果d重味道既調味料

同埋叫佢日日清洗下體

我認真架
做到好嬲

試下比d想溝佢既感覺佢

之前試過 跟住索性唔做 最尾嗰日屌佢老母就走左

打佢小人

唔使七日通知咩？
呢個月仲有幾日要返編好晒更
不過我想射波

佢都話夠人 仲唔快啲辭職

返工返得咁唔開心
辭職啦

大過我十年架

已經咀咒緊佢

走人
搵過第二份工

要七日通知架嘛
而家通知佢怕黎緊七日好難捱

要七日通知
怕講完之後黎緊幾日要返工日日俾佢玩

要七日通知同編好哂更啦

對多7日好過無了期咁對呀ching

怕咩 辭左職就大撚哂 d野尻做都得

其實我已經唔想再見到條臭閪一面
諗緊靜低同佢一齊返工嘅日子就射波好冇？

俾佢炒會唔會好柒

用你碌鳩封住個臭閪咪得

臭閪不了
整臭我碌鳩

直接屌柒佢唔撈啦，咁都要教？

有幾柒 一份pt 屌 返得個零鐘(哂自己時間同精神) 重要串柒柒話夠腳 炒返佢轉頭都得啦